【日本Falcom】綜合討論區Vol.60【- 創之軌跡3 -】

Falcom 3大柱

軌跡系列

伊蘇系列

幻都404系列

軌跡系列
目前由4篇章 - 10集構成 由零軌開始脫離英雄傳說系列嘅編號
先後次序由 空軌FC -> SC -> 3rd -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> II -> III -> IV -> 創軌
外加曉/星軌(平行世界) 時間由零碧中間開始 仲有神作 - 羈絆 & OL
創軌之後仲有1xxx年嘅UNDER INVESTIGATION
軌跡系列網站

伊蘇系列
目前共9集 包括伊蘇I - II , 伊蘇III (菲爾佳娜之誓) , 伊蘇IV (塞爾塞塔的樹海) , 伊蘇V (失落的砂之都凱芬) , 伊蘇VI (納比斯汀的方舟) , 伊蘇VII , 伊蘇VIII (丹娜的隕涕日) , 伊蘇 始源
伊蘇系列除咗I - II外 其他都無實質嘅遊玩次序
新作 伊蘇Ⅸ -Monstrum NOX- 已於2019年9月推出

幻都404系列
雖然只有5集 但係3大柱之中最歷史悠久 最初同英雄傳說一樣都屬於屠龍者系列
最新作 東京幻都 社長有意再獨立系列化 垃圾 無人權

你唔好聽朝先開

終於爆機以結局補完嚟講都真係算做得唔錯

痴媽筋，mwl睇妙婕睇到...falcom係咪想轉行，我跟！

新生帝國野餐隊

佢死撚咗我代開

真

支援科果個要俾錢買好仆街。。。

但我又想睇莉夏。。。屌。。。

返黎呢邊先

竟！然！有！ 莉！夏！

皇女件永衣

我估咋。。。估錯唔好屌pls...

而家睇緊扯咗

揀完亞莉莎就即刻揀左皇女

能以羅伊德的視角享受與特務支援課成員的交流事件（小遊戲）的追加內容。
也可獲得全套支援課成員的泳裝。
「支援課的暑假」也支援使用VR功能
預計10月1日（四）上架
道具詳情
額外篇章「支援課的暑假」、艾莉的泳裝、緹歐的泳裝、莉夏的泳裝、諾艾兒的泳裝、羅伊德的泳裝、藍迪的泳裝、瓦奇的泳裝。

最靚係皇女件泳衣

好狗。。。逼我課金

唔通我課金買追加劇情嘅第一次要獻俾創軌

我係班長度玩左3張卷
係咪冇哂就玩完 交換店果張都玩埋

泳衣嚟講我覺得勞拉果件最正

識玩一定買埋VR玩

而家VR幾錢

Falaom同Illusion 會唔會有合作既一日

係都暗榮先

千幾
之前特價買咗部嚟睇AV依家可以用埋嚟欣賞吓啲沙灘排球

千幾蚊又冇咩game啱用唔係好抵屌

vr想買oculus多啲，泛用好多

當然都貴好多

艾約岩岩入隊, 係迴廊搵唔到佢地既

我呢度都係咁，艾約要解封第三層先會出現

終於打完黎Sir 第三章
係暫時打過既線入面最沉氣
d 無營養對白多到喊
(頭先去錯post

個名真係笑死我
加埋小拉傻下傻下 而3又氹佢呃佢咁
好樂也融融

爆機了
我覺得 創>空>=零碧>>閃

雖然我未爆機，但已經感受到創軌係神作係goty

今次創軌玩得好開心，節奏快唔拖泥帶水，不過冇喬爾夫球遊戲好難做goty

本身想講書籍盃同人物盃今集唔洗點特登周圍搵周搵禁制
社長做乜轉死性咁好人
然後我見到VM盃同波姆碰盃
VM打極都有對手
然後波姆碰對手條list長撚到......

無計係C線太有驚喜

10月個更新 係咪會加多個難度？

睇完3與9小說愈嚟愈鍾意3同9不過3 d技真係好弱雞用唔落有冇爆左機嘅巴打劇透下3仲有冇新招？
利申岩岩完C第三章

都係3招
核心士但1個擺神矛
mark左之後用2技都叫幾痛既(明顯痛過普攻1技
不過冇所謂啦 9一個carry全隊

9一開波就有課金道具，出魔法快過人

玩到第5章笑咗，其餘兩隊加埋都唔夠你人多

明明成個迷宮行晒都係一層同三層差一粒藍色石

今集點解做得咁好 閃軌整到4舊屎咁
好彩冇食屎食到退坑

但創軌改得再好都難引人入坑
因為一定要食左閃軌4舊屎先

爆機之後，

之後你

克警線第一章究竟要講幾多次上次見面係皇子婚禮

其實閃4差係因為將閃呢個故事拖得太長

如果縮成2至3集，冇咁多救場嘅話都會唔錯好似係

閃4我覺得算係咁
新七打暴走黎神同間章船上大混戰都幾熱血

救自己友果度老尷

閃除咗拖之外其實都冇乜反感

就係拖到悶先俾人感覺差故事唔計遊戲性我都覺得閃4都算係咁

雖然玩法冇咩得變㗎啦睇佢下代改成點

最大問題咪1去2同3去4個連接位做得太西
第一次玩見到咁嘅結局真係屌出黎

12我連住玩1個尾我幾鐘意
34開始f社愛上咗玩突然黑屏 章節尾冇所謂 但成集尾真係過分咗

如果唔係玩閃1,2改連住玩見到閃1個結局應該會屌出嚟

閃3都係屌出黎，同閃1 一樣，無啦啦就完左
然後兩首ed 都有相似地方

夏維斯都簽完
爆機了

@牙奶 @牙g

Game入邊 係邊個位禁制可以入返夢幻迴廊
唔記得咗

差個龍門

其實閃2同閃4啲情節都係咁上下

以中段結局嚟講我覺得零做得最好

空軌FC約書亞突然走咗又要等下集唔係連住玩都一樣會屌鬼

very easy都比對面秒
媽的

右制

係咪後面都係有啲角只可以迴廊入面用？
幾時有大奶奶福利

大奶奶要金珠抽
利申：1抽大奶奶 2抽公主

應該係冇大人版至真

我啱啱入第一次
好彩冇中男人
後面有冇泳裝福利

好似冇大奶奶份
聽上面d巴打話後面有泳裝
有幾個

一定打飛機！

其實有啲唔同
閃3可以算係無boss戰

你的貨件已準備好領取

等到啦屌你老母，黎sir我嚟啦

如果呢個scene對應VR玩真係會好撚正

劇透 梳

莉夏係咪冇浴袍好似個個都有得買得佢冇

唔怪得咁撚廢

唔怪得知係loli控

終於打埋第三章C線
隻boss 我就算開破左防開加速不停圍毆都無辦法40turn 內打死劇情太長 唔想由頭重新執過quartz 再打

岩岩入終章

奧創紀元

下集社長殺左黎sir一定攞goty

太多人同多廢話，
仲有2跳3有種重新黎過但又無進步既感覺。
縮到閃上（12）閃下（34）評價會好好多

一間試下重打
反正呢一章個劇情太精采 回味多次

成個閃1都拎晒黎介紹d同學
如果好似你咁分舊七起碼要cut一半人
比我揀會cut小提琴四眼仔同風哥
七班得返黎蛇同二少兩支棍

正常要cut兩個一定揀呢兩個，
批囡果個個啲親戚都係boss無得cut

女嘅話勞拉其實都忟忟地
Cut左佢對主線好似都冇大影響

第一集做黎sir既劍友、菲既勁敵係有定位既
之後um.....屌好似連個老豆都係傻鳩比人洗腦

勞拉最有印象就係閃1佢同菲嗰場驚天地泣鬼神嘅大戰

黎蛇第4章係咪又冇錢整動作,咁柒既

迴廊抽返黎D人物主線係咪無得用?
同埋2周目係咪又要重新抽? 定有得繼承?

爆左機

猜猜我是誰

約書亞女裝

迴廊全部野有得繼承

伊蘇菲娜

萊維投胎變咗女人

重玩閃4啦

自膠原來係萊維轉生

打雷神卡左3個鐘

真係cls,今集打boss唔一口氣進攻就會輸

又唔係嘅，有時要用減傷去磨

玩到百幾lv
唔係你秒佢就佢秒你

爆機先好禁落去

回樓上：唔㩒都睇到

我㩒咗無嘢睇

Sorry，原來連制都冇得㩒

咁大劑

加密要㩒呢個4下

下次講爆機先好登入就無事

幾耐先有泳裝回

屌

下次講爆機先入呢個post就冇事

機已爆
快劇透我創軌2

爆機之証

瓦吉一出場招s技就5s咁勁

就黎爆機，但好想結尾係黎蛇彈出黎講沒有那個必要然後即刻黑畫面再砰一聲

話晒都正牌星杯騎士
同風哥唔同

真，今集完全唔俾人中途回氣磨返陣。
一有位入就一定要all in到底，唔我死就係佢死。

我覺得個結局非常唔錯，have a good end

但係個劇情就變得 好緊湊

有d boss 70幾萬血
一口氣進攻就係比佢亢奮再開大 秒

有聲

開加速mode釣魚要手動轉返正常速，好弱智

已爆機
估唔到零碧軌條線仲有延伸, 仲收得幾完美
諗返起當初玩psp 零軌, 原來已經10年...

我估下一作分拆上市應該3年左右軌跡系列20周年就grand finale...

點搞

重置迷宮打多次

睇肝池對黑池先

古美素又正選

米拿慢撚到

隨時係今季第四中堅

肥沙有跟操又乜柒都冇
如果古美素踢到之前咁既水準我冇所謂
不過我Hoever fan

屌一講就出事

高章波

肥沙傷咗，兩個右閘都唔睇好

好此因為閃4整左模組廢事浪費
循環再用f社最叻㗎啦

隻左閘長期唔撚見人要中堅標

On9又係左路穿晒要個龍出

會員係原罪

對面下下吊比右翼

There's no escaping the fact that getting a second Left Back as our first bit of business was great.

得罪講句，副隊以後盃賽同Jones踢中場好啦

又係會員中伏

2球有正常左閘都唔駛輸

古積係咪有賣家啦，後備都冇

Minamino

VDB

VDB今場唔差

艾約好撚型

有無人試過復活藥唔俾啪落死人到

真係死咗 以後無得用

人被殺

1. 無法戰鬥狀態先可用藥，死咗就真係死咗

2. 畀人減mov行唔到過去

總結：
1. 左閘唔可以再用米拿，追唔到波，頭2球都輸佢放題跟住後備派膠

2. 中場上半場得Minamino踢得好，但融入左佢真係好J

3. 換走Fabinho之後中場順返，睇黎佢係要以戰養戰既球員

4. VDB進步左幾多下

仲有無人會用百變+多hit 大技刷晶片

咁先好玩，係咁打boss

後面百幾萬都有
開order磨到

最慘係 d boss亢奮會回血磨完一輪又好似重新開始咁

學其他巴打講，用魔法好快殺到王，拎一隻落嘲諷然後用魔法好快打完，6萬6萬咁炸落去

劇透注意
劇透注意
劇透注意
打完第三章C 線先好入黎

劇情很美好，現實卻很殘酷

拉碧絲呢個角色真係塑造得非常好，可愛之餘把聲又配得好聽
唯一可恨嘅就係他媽的球形關節

終於都有人吹奏和氣牙豬豬了

驚覺黎sir老豆老母係分床瞓

玩埋第4章開頭先

事實與幻想不相符

終於開始玩，序章噩夢係會死人
好彩有auto save

nm雷神30turn唔係好難啫 試幾次就過咗

法國唔係羅生隊渣架
係黎生同C隊太勁，一邊就疾風蹦蹦蹦另一邊就魔法蹦蹦蹦兩秒完場
冇得秒人屈人係差緊啲

真係好L憎果d咩40個動作打死條仆街焗住食勁多道具回cp

沙灘個game飲野果到淫過d galgame

冇睇下半場
米拿老喇，做後備兵出嚟博下就得，打邊咁講求孰度嘅位置唔啱佢

用優娜仲會有啜啜聲，等佢更新仲有得用vr玩

話說今集羅伊德線好似夾硬整出黎咁
同埋好似玩多次3D版既碧軌
又係失散 又1個1個搵返 最後搶返個城
之後出面突然多左個好大既XX
最後去攻略佢

莉夏同艾莉禁大波，你重想點……

岩岩迴廊開到莉夏演出服

有衫可以遮咗佢

自己呃自己

羅伊德同黎恩成堆大波
羅伊德莉夏同艾莉
黎恩唔計on9食學生妹既劇情都有三個同班加佢老師
c 個邊根本就蘿莉軌跡黎，同埋一對一

屌 終於明點解仆街還返d 感動比我

但係好C

滿裝9既魔法會唔會太屈

唔執根本無得打，仲要前面兩場熱身戰留力
基本，C隊係打暴擊，裝晒神矛
凡速戰速決戰，物攻推介玩騎兵，裝俾斯溫
物攻戰力隊爆回避+暴怒
其他都放魔，兩位裝暴擊系，娜狄雅裝魔女因為佢S技係魔攻，一有獎勵即搶可以爆佢40000左右
剩返有一半就睇運氣，40 turn做到既野唔少，開場加buff先
我成功果次連爆到佢兩下防，佢無機會出S技，29 turn收工 (nightmare)
呢類戰鬥真係痴線，唔係我秒你就係佢秒你

我想問邊到有得睇白金流程攻略
我search個d都係未完成

扣咁多

皇子同雪姐個episode好甜

CUT走左D垃圾絆劇情
CUT走埋D垃圾搵貓搵狗幫上主日學支線任
再CUT埋D搵小說廣播題材
再CUT埋D聊到2046又無聊既人物筆記 (變晒大部份有睇迴廊劇情就自動獲得)
成隻GAME正常過閃軌好多
U材料由道具變貨幣呢個設定做得好
唔洗再怕爆位

你想問乜

支那網psnine 有個post基本上寫齊

義妹D問答淫撚到

日版係咪飲珍奶無得開字幕？

hi呀星

係game 入面就話可以用衫遮咗佢，但設定圖唔係呢...

其實cut哂咁多野仲邊似rpg game
閃軌啲支線好多都有連貫嘅小故事
間中撞返啲npc會講唔同嘅野
應該都要用唔少時間獨立設計
我就係鍾意佢啲細位都整得好認真
如果真係唔鍾意咪skip囉
依家cut咁多野都幾可惜

thx

你講個D 有連貫只係占好小數 (例如安敦)
而個小數其實可以放去其他位置出場
其他9成時間以上都係好無聊
我覺得RPG最重要既元素係育成同埋劇情
而唔係花時間係呢D作業式又悶既灌水式支線任拖遊戲時數
你話唔中意就SKIP
但係你唔睇又點知自己中唔中意
又點知有無SKIP多左野?

最慘係skip左就miss左啲S級/人物notes報酬
迫你花唔少時間做但係大部份都唔有趣
絆劇情我諗大部份人都贊成要cut

btw想問今集安敦係咪冇出場
好似搵唔到

無唔無聊就好主觀嘅
我只係話隻game整得好細緻啫
閃3瑪雅老豆個支線早兩章埋左伏筆
又有個鐵膠學生最後成功俾佢揸鐵
閃4雨果商會又係好多npc都有講
全部支線都係早幾個章節已經有暗示
閃3淨係其他班學生都10幾人
要每個人作一個好睇支線任根本冇可能
但我覺得已經做得好細緻
覺得悶嘅你自己大腦已經skip哂啦
快撳幾下就完
但背後團隊用左時間精力去設計就係事實

搭單問埋 基爾巴特今集會唔會出黎派膠

都係個句
你講個D野其實唔一定要整個支線任務系統去講
可以放去其他地方講
例如今集迴廊回憶
而唔係為左呢D劇情整個支線系統拖遊戲時數

其實CUT走晒D灌水劇情
閃1-4可以濃縮成2-3集
例如小要塞, 魔女村迷宮, 搵塞姆利亞石整騎神太刀 (無記錯好似分左幾章係幾個靈窟慢慢搵), 一堆公式般既劇情鋪排 (閃4第2部我覺得成部CUT走佢都無影響, D角色為左拖遊戲時數先比敵人捉走再等主角團救)

支線反而我無乜意見
灌水嘅係主線囉

同意
故事睇落好多都好吸引
但其實舊7真係有幾個可以斬
艾略特同馬奇亞斯真係完全唔影響主線
菲都有叫戰力加成
風哥唔係有聖杯騎士buff又係del得

坐住13號機出場

風哥其實可以CUT埋
星杯騎士個身份放去其他角色一樣得
例如尤西斯
勞拉感覺都可以CUT埋

為左buff風哥拎吼天獅子做祭品

呢個冇咩意見
但隻game偏動漫向 所以啲劇情係鳩啲
結社第一次見面永遠都係贏完之後撤退
中二實驗

小提琴好似係唯一舊7冇女
馬奇有青梅竹馬 尤西有白兔 風哥都有琳黛

同佢一齊拉小提琴果個舊同學

黎Sir將會成為軌跡最強
個鬼人化仲有得得升級

不嬲無用，有100cp不如出七之太刀

同學啫

可能唯一一個7班男角用女配音所以唔配女女俾佢了

亞莉莎有 RF 雪倫 老豆線
二少有 貴族 阿哥線
班長有魔女線
白兔 有人造人+劍線

勞拉 菲 就算唔特別影響主線起碼都有戰力保證
風哥都有叫聖杯騎士buff

艾略特 馬奇亞斯 真係廢到
最好笑係創軌入面黎妹都打到架
小提琴就企係附近

其實閃1,2小提琴幾勁喎不過之後啲角多到用都用唔晒一定未用到佢姐

亞莉莎 班長 黎蛇 菲/勞拉
幾時到佢份

好似得佢s技係回血閃1,2我都有用佢仲開埋佢個絆嚟睇黎蛇冇神氣的話根本係垃圾

閃4唔係有講艾略特鐘意敏特咩，定係我記錯

MVP: 賽特
救場由頭救到尾，忙撚到

老啦，鬼屋小遊戲卡左半個鐘都攞唔到杯

玩完零碧
無加速好唔慣
同埋羅爺點解無得揀女

零碧改有加速

係飛船咪有得揀點會冇

岩岩打完第4章黎神線

睇到邊度

一早睇晒結局啦

可摸耳唔好再用面具洗腦呢招製造反派
好低裝又無成本

睇你哋講人壞話又諗起5ch有個痴線佬
好中意話7組個個有前途得班長係無職

如果佢係香港人，一定做緊速遞

傳送派件 一日派哂全港十八區

班長係香港賣相都夠啦 洗咩送外賣

班長洗乜賺錢 轉移術入金庫咪得

隨機個4粒金珠打乜出

一二三四層啲守護者
我最後忍唔住set做very easy咁洗

打完第四層最後果層
出咗個白色封印石之後度門點開

練人有乜計

更新

洗唔洗打晒4層先刷得出
利申岩岩打完第一層

直接食item升

啱啱打完第一層應該冇隨機出嗰4粒
fast travel嗰度有得睇而家可以打到幾多粒同出左幾多粒

我睇就一金一紅兩藍都出晒
咁即係要出番去打主線

係咪有排刷。想用皇女

仆街圖書館地底隻嘢scan少咗隻

我第一抽就係皇女 但我想要二柱

限定任係咪要重置個迷宮先識刷新

裝浴袍啲關節位會冇咗

裏疾風配霸道加火神＝永動機

莉夏著演出服連s-craft圖都會變埋

劇情推進也會自動刷新

班長黎恩定emma?

艾瑪

大技好大硬直，唔係打到最後用黎補刀都唔會用咁滯

係咪所巾墾肥都有浴袍？有啲任要全隊浴袍

閃4前日談好似有講過佢地約左一齊過

吓，唔計魔女都大把前途啦
5ch代入左佢現實見果啲高分低能咋

結果羅線我搵左阿加特做輸出

一抽泰斗 二抽皇女 三抽子爵 但我想要二柱

應該係唯一一個無屋企背景既人

遲吓會挖佢老豆抗

咁都冇背景大大個大奶奶同二柱姐姐撐腰，你比我簡我寧願識魔法好過做二少個位

有咩好講 個個都死老豆老母

蓋烏斯先係呀

佢老豆咪村長囉

佢口中乜鬼毀滅之風個設定會唔會回收
定係已經close左file

魔女已經係種族優勢啦
仲有緋之小忍蘿賽婆婆同結社二柱姐姐

應該有，我都係千年寶庫買

個毀滅之風一早吹咗過去伊蘇7

用契爺做祭品上位打閃3

唔計貴族個幾個
平民出身既
馬奇亞斯係首相個仔
菲係獵兵王個女
亞莉莎係RF太子女
風哥成個高原佢睇晒
係班長係現實世界無背景關係

依加有啦，黎sir條囡

唔係，裝爆堆cp自動加，十round就埋牙

想玩返空軌諗住steam買，點知得英文

設定上風劍同光匠劍術都喺老卡之上

不了，一堆人勁過佢

來維俾盡同基神55開

唔好出返萊維嚟鞭屍pls...

留返個好印象俾我哋ok?

核心15級盃點撚樣刷

課金囉...暫時得呢個方法

好gay

莉夏同閃2差兩個cup都黎緊

啱啱打到第4章黎sir 線既尾

冇乜用，班boss通常都延遲無效/低機率延遲，
所以風兄招s技先有絕對延遲

條條女都食左春藥咁發哂姣

我用100%避既菲打 上牆檔s技

佢個pool隨劇情開放
太早未必係pool度

賭場同鬼屋唔開得加速但修莉小遊戲開得係咩玩法

皇女/死肥仔/安潔莉卡
3隻指令都冇咩用
肥仔得粒春有用

Normal我隻黎蛇都係一野比對面打到訓底
最後菲一挑二
仲要快左

我nm黎蛇冇得開神氣 根本廢到仆街

前情提要有3與9
係咪要睇左佢先

皇女有觀賞價值，肥仔粒珠有用，學姐就...

最好就係，可以了解3同9嘅過去

黎sir 基本上係用黎出場清怪
老實講亞莉莎，勞拉，班長真係一王三后搞掂
係閃三，閃四失晒控
尤娜個d基本上我長期放入倉，新七班寧願用黑兔

第三章仲未有新一層迴廊打，哭

救國英雄條女

每章推少少先有

一轉線就睇，好心急
聽日推多啲先去玩，想睇回憶劇情

其實今次創軌係咪好似當年3空3rd 咁補完劇情黎❔

創軌結局圖

屌你老母創軌世界第一

Code Geass 洗白的大少

我戰鬥手冊除左迴廊同EX
肯定全部有 V 號 但情報登記數仲係372/375
我係bug左定點

冇野了 原來計埋迴廊 自膠

打到終章最後boss啲

社長以為好有趣

閃四長用班長綠毛 一人一飛大魔法乜都殺得死
裝埋攻擊魔法回EP粒回路d EP越打越多
今集仲要多左粒回路用多d EP有傷害加成
屈到仆街

個粒不嬲都有

其實集集都係咁 魔攻玩晒
一週目Nightmare都係前期難玩 後期all in 1個100%miss
同埋完美法師 直接連boss 覺醒唔到直接歸西
有咩唔掂放唒每round 回cp d裝比班長狂放大技
黎蛇神裝都覺得放多個法師仲好
Btw新角開波就拎到法師神器有d 癲 物攻完全冇地位

今集係多咗粒弱點扣多d

仲有零驅動order 根本係開cheat

係咪我問題 打到第四章個指令都淨係3/10驅動 唔係零

零驅動要抽 身上好似仲有寶盒核心

係零驅動嗰人

屌打到而家都未見過佢 以為佢唔會出黎

抽左皇女 安潔 同子爵
中晒伏

子爵咩核心同order?
分校長又係勁 屈機order 4bp80%crit+50cp
核心靈殿血多+物傷都算有用

我皇女同肥仔兩隻都吸魔法on99
好彩肥仔粒核心勁

屌 講撚咗幾多次劇透要4鎖

子爵係hp 越多暴擊率提升

皇女招order 有伏
有次就黎死諗住用晒d bp 吸魔法唔洗死住
點知佢係20%吸 死撚晒

用死肥仔先係100%吸

班長2bp送魔攻魔防中up + 8round吸魔法

重點係，打到弱點佢都閃得開，最後只好用戰技。。。

一流機師 魔劍都唔會中

但皇女招order 要5定6bp on99

好無聊既戰鬥xN又唔想有重來同死亡數
死咗要由頭打

吓 咁on9嘅咩本來吸魔法已經無乜用
利申未開過佢兩個order

講左幾多次會員係原罪

當食藥補全隊80 cp
開完下turn 即刻換返第二個order
雖然每turn都開黎sir補得仲多

我都係禁啱限定任務要開order，我先知肥仔可以吸魔法同有一個 防禦盾

克警都有 仲可以無恥之心>cp order>無恥之心 無限loop

淨係比武大會用過Emma吸魔 咁啱對面有隊玩魔法

如果用魔法，可以開全部反射（tio/altina）4回合可以反射2-3round，唔夠BP 就去開 R2技,好快打完

粒濕鳩方石唔裝防氣絕點打

把鬼火買咗4件防氣絕裝

用亞爾個反射

見攻略話招8血會穿反射喎 就算反到都唔夠bp啦，又唔知佢幾時出

頭先用防氣絕夾硬磨過咗

用騎兵8血開大

通常回爆左氣下一次郁就會出

「今天你也創軌了嗎？快跟上來吧！」

感謝所有以行動支持軌跡英雄們的朋友們！於8月27日同步推出PS4中文版的故事RPG《英雄傳說 創之軌跡》，獲得巴哈姆特 GNN 與日本遊戲業界分析公司 MediaCreate 合作的銷售公信榜台灣、日本、韓國三地周銷(8/24-8/30)榜首!!

排行榜詳細

首抽羅賽

太好玩了，社長是神

首抽安潔，次抽肥仔

學姐，羅賽，二柱之後皇女

仲未有得抽

安潔，羅賽，皇女，分校長

其實想問下係咪去到古戰場前先係第一迴廊？

出村前會強制你入

咁我今晚返去應該入嗱，我仲以為會miss 左
我行克警線先，出村前強制去其他線行，今晚行埋黎蛇就可以返村

皇女 零驅動 羅賽 分校長 皇子夫妻
零驅動order魔法隊 分校長order物理隊

唔會miss
可以入果陣班粉頭會拎塊鏡出黎照一照

F社:入左迴廊會

仲未有新一層打
可惡

唔係好識用C隊人
戰技同魔法都唔突出
回復用9招技又唔包自己
玩克警隊仲順手過佢地

食野就得

9 好撚勁 C 魔攻物攻都好高

聽呢度啲人講換一換啲珠就變咗戰神

我本來都係咁諗，直到三線匯合可以換珠同裝....
C線變咗最撚勁

你好快會後悔其他線點解冇9呢個等級既人用

暫時玩完第一次迴廊
對黎神team人磨左好多回合
佢地啱用咩迴路

到時你就識砌今集太多選擇

諾艾兒跑步個屎忽扭到

好正

Btw, 有無人好似我咁覺得9把聲好難頂

降硬直優先 之後睇你抽中邊個

沉迷打迴廊唔想推主線

好正喎 慵懶得黎帶啲小惡魔腹黑

因為佢係真係扮可愛

大家講到咁勁 好期待之後合流點砌

小惡魔腹黑我ok
慵懶就接受唔到

有冇咩攻略網可以睇下

尾音太長好難接受

佢扭得特別勁

莉夏戰鬥服都唔夠佢扭

熱褲晒長腿扭得好睇啲

個save系統好白痴
下下default都係新建存檔

有冇人識打試煉之門個小丑下下比七星連珠秒

我係兩個百避 我諗換下珠用魔法秒都ok

過左 thanks我窮，build 約書亞100迴，杜巴build回cp狂cut佢技

lv9個關?
我打係慢慢磨
主要係兩個都副水晶用+魔法回避個粒(好似都有+3X%) 再裝魔防3 珠
約書亞企後D 用技遠打 解魔法驅動
神速係前面斬 不幸中技死左既 約書亞上黎啪藥復活又企返後
order用約書亞個個 BP2
只要唔兩個一齊中範圍技 應該救得切

我係用杜巴莉order打得好快，
之前唔係100迴，解決左就虐殺

第10門先大獲，4隻得綠毛有練過

食經驗果啦

要練嘅咩，啲藥啪唔完

換哂魔法build 上去禁幾下就打完

慳埋慳埋一堆未用

已經無玩創軌5日 你問我答

勁左架啦

最掛住邊個女角

再強化得返 青

死咗架喇

死人都J

結局冇佢份

隻右手

去咗創軌

我日日摸

有撚屌劇透就會想推主線

大理可烏鱧下面條魚邊到釣
搵勻晒成個克州都唔見

料理仲差3個
帶骨肉下一個同最尾兩個邊到有得拎

扑軌

啲有boss支線劇情都幾麻煩
用佢俾你既人同裝成日打成十幾鐘分鐘

係你都終於到貨嗱

釣左幾十條先見到條閪魚

到咗兩日

釣閪魚

只係劇情需要先順便懶下神秘

第四章黎Sir 線打左我半粒鐘

如果要獎盃要full team 150 的確齋啪係唔夠

咁多經點做到

行埋去就得

全盛時期既7班 1年要救幾多次世界

打贏就有

Vm盧法斯點搞，好難打

不是吧，行過去無野發生
中畢屎了？

㩒圓圈....

應該有提示叫你撳圓制

シオリ生日

用天牌RUSH爆佢就岩

一陣試下先

你係第一個唔係po P5 mona既人

講起摩兒迦娜一定係magi女主

今代係咪唔洗買武器

有冇人知藍寶石魚點釣？睇攻略話始創庭院但係我之前地圖個釣魚點有！個陣釣極都釣唔到而家再去就冇左個！
利申 係第4章頭

到咗終章之後周圍傾計又入迴廊整呢樣整個樣，搞咗成10個鐘先終於做得主線

我依家都搞緊，一有自由行動就入咗回廊
玩到回廊第4層發現中間鎖咗
現實世界未行過，諗住睇埋啲支線故仔玩哂啲小遊戲先去堆主線
啲小遊戲全部淨係掂過下，唔知要幾耐

我終章先釣到，仲要釣多幾十次先出一條
想慳返啲魚餌可以見到條bar唔岩長度就特登miss

發現捱得過一開始，之後都唔難打，磨磨磨
第四章d boss 基本上都係咁多經

佢隻master犯哂規
我係用魔女master加3張鎖魔法鎖到佢天荒地老
然後副deck塞哂啲高cost怪+3張地系7cost鎖怪
盡量keep住隻野唔好死
要鎖果時隻野走去食晶再鎖
外加3張水11壓deck
基本上係咁多

今集currency唔係錢
係U物質

對面爆完氣先難打
又硬又高攻又快
隻黎蛇聖靈復左佢又俾人一刀劈死

我搵左yuna 做坦，撐血撐防吸仇恨，其他人基本上唔係中大技或姐直線攻擊都唔會比人打
回血我係靠開音樂家個指令黎回

不過中途有幾次招乜乜之光好似無第一次果下咁痛 唔知咩原因

打錯我都係終章咁你釣到個陣地圖個釣魚點有冇！顯示？

無

終於打爆

啱啱打完，真係要用地屬卡鎖佢，否則佢招復活太屈機
佢卡精靈主冇得拎嘅

克警線第二章nm

沙灘game點樣攞多d卷
我淫賤未玩夠

商店可以買，間唔中俾你買一張

奇珍品？

[member][member][member][member][member][member][member]我係度諗劫炎係好大機會係那由多男主角但同魔神後尾合左體，盟主係空之女神同時好大機會係那由多的女角。而那由多個世界同軌跡世界係分開，由咪西係那由多係生物，那由多個世界就係外之理的世界。
```

係，唔知仲有冇其他方法，等其他人答

迴廊石仔會出
我刷金石走幾轉加上間中買已經夠有突

係喎，唔講唔覺我又有14張券

屌又話有武道大會，我4層d藍波波用晒都冇

第五層係咪未開？

都打贏最強有咩所謂

黎恩都幾痴線,做左5集主角,falcom咁中意佢
克警都有半個主角做
反而約書亞同艾斯已經wfc

艾約過左氣，就算做主角都已經無咩劇情好講
不如話好彩佢無亂搞艾約凱文

艾約官配左冇咩講
黎恩成堆後宮又唔肯官配
好多野講

官配不是亞莉莎嗎❓
玩好感度得佢有得kiss

黎劍聖囡囡多，迷茫仲多

神隱左

大家都是我的翅膀

我用左41turn
要再打二周目

個流派太多神人
佢只可以縮埋一邊

萌主可愛就是正義

真係出場咪又係比黎神COW

同艾絲撞樣

第一次過晒數
第二次41
第三次先40，最尾莉夏開s打到我手都震

VM除咗二柱仲有邊個要抽
仲有一個人未對戰

差1500場同15核了
話說今集做乜鳩屎忽痕由1000場變左1500場

人渣恩
錫左都可以當冇野
繼續溝女

黎神：其他係佢地主動kiss, 亞莉莎你是等特別的

聽住呢首bgm黎睇3與9既故事真係好正

亞莉莎由軍官學校食住亞莉莎到出黎做野
個陣讀書仲要間唔中揾同班女仔
到出黎做野仲要溝(雖然到做老師d 囡送上門既動作真係出晒面)

如果玩完空同零碧直接玩創得唔得
聽人講閃真係伏

痴撚線 シオリ生日無人提

莎拉同克蕾雅閃3主動kiss 佢扯左
姐姐呀～我要姐姐

唔得
你會接唔到個故事
veryeasy 快飛閃軌 睇劇情算啦

閃1閃2好難食

應該出東幻2賀一賀佢?

你冇斷開一次過玩還可以
之前打完一集等第二集出既事候好燥 仲要幾次

咪屈
除左克洛其他煙幕呢

真命天子

佢係咪仲係講野果時要合埋眼
次次睇到啲角色合埋眼講野都有啲老尷

黎sir暴走個陣，都係靠50米拉
d囡囡wfc

黎sir真愛唔係 騎神同克洛咩

當年eX+9月8出 依家好應該出返隻vR+/2

Yes la
其他都係煙幕
唔係點解個個同黎蛇一齊沖涼都仲撳得住
肯定gay

大部分最後個事件都暗示kiss/做過
不過亞莉莎啲台詞明顯啲
不過唔計我個人喜好都好，人設上艾瑪正宮係最合理既。

除眼鏡個反差萌

其實莉夏嘅實力去到邊到

碧個時佢仲好用過羅爺

最多同約書亞同level

邊有咁廢

自由操控大小

約書亞點會廢但莉夏都唔係特別勁

係咪我錯覺 點解閃2後個身材又更好左

反正氣功自由變

以前勁啲 識得分身
依家淨係識隱形

問睇係佢做殺手係咪暗殺勁啲

我都覺得同約差唔多

學姐指令好屈機wo幾乎下下爆擊 又有心眼打boss避招

係

唔覺得約避到聖女一下

但係條主線好似實在過3rd

現實都係就好

約口遁贏過戰力單位

我記得官方Q&A都講過

正面互片 約係執行者之中其實好弱

但要偷襲暗殺 約就好勁

莉夏應該同類咁計

莉夏正面同謝莉打都不分勝負
至少都執行者級

不過過左閃之後戰力呢啲野睇下就算啦

戰力單位：而家求期一隻新人都可以勁過我

約書亞，小丑，雪倫，呢3個係執行者中最約
SC時期約書亞連蕾恩都唔夠打

竟然有巴打玩日版

SC好似講過約係玩暗殺 明刀明槍唔算好勁
太耐唔多記得
執行者級別就...連二世祖王子都可以話加入 得啖笑

約同女僕都話過自己正面同小丑差唔多水平

女僕話過正面唔夠莎拉打

莉夏正面無咁廢啦

其實講左咁多集我都睇唔出莎拉有幾勁 最犀利個次咪係閃2一個打8個同鄉

劇本問題 煌魔城頭兩層理論上佢單拖一件不成問題 二柱都話你嗰邊有紫電喎，克洛點夠抽啊我都落場

要講就閃3打光劍 分校長，黎sir勞拉菲係跪低，莎拉只係烏低身

零/碧軌都有講莉夏同瘦狼打過，不過冇分勝負

唔係好記得
閃3,4果時莉夏去左邊

閃3最尾咪黎神同黑兔下水道見到羅爺同莉夏

同風劍一齊唔知搞乜

閃2黎架

閃2嚟喎
閃3最尾黎蛇做咗監犯

柒咗咪推完全唔記得咗閃2

3,4個陣咪同風劍搞緊地下活動
本身以為創軌會講
點知創軌一黎就跳過左

做過?
有冇可能呀
接唔到故
完全人渣喎

一定冇做過

最中意莎拉
仲要全部女角最大波係佢
話說佢其實大黎恩幾多年?

不過軌跡講到底都係BBQ系列
敵我都冇咩死人,最後都係成班人齊齊整整,下回分解
都唔知打黎做咩

每集都係結社達成目的 撤退
同主角隊死頂既唔係棄子就係其他組織

萊維：一野就整死我

懷斯曼硬膠膠走唔甩，輝之環俾小丑收走後變棄子

個英文音仲要係wiseman
都唔知係咪特登抽佢水

零閃 搵琪雅同鐵血做大佬 佢on99搵自己做大佬

高原scan完圖鑑就直接避怪算

所以點解空軌係神作
因為d 人真係死左

空軌FC用口琴吹星之所在真係起曬雞皮
個ending睇到眼濕濕

又要介紹下
Sophisticated fight 一定係成個軌跡系列最正既普通戰鬥bgm, 係咁多年前同而家比都唔會輸
然後星の在り処、胸の中に 、王都グランセル 之類既ost 我覺得都係贏緊而家果d

劇透

師姐揀好精研邊式未

高原個design真係搏屌

我記得閃1仲要冇快速旅行，真係想拗斷隻碟去

仲會lag

閃4黎sir同神速講佢仲有個師姐，神速好似想揾佢隻抽

同莉夏一齊仲可以搞乜
莫非大左咁多係因為風劍

點會夠神速打

一樣係玩刀 理查德已經冇人理

唔係劍仙直傳就俾人排擠

黎式
下集出黎見到黎神就自己送上門

學得一招半式

月曆有佢喎俾足面啦

黎sir: 廢柴叫聲師叔先

佢真係好廢明明同一個流派實力差咁遠

約書亞矮妹

一開波序章我諗住係倒敍法
點知個劇情一路沖完全無停過

要幫成50個人上150Lv係咪玩鳩我

閃1 2死左兩個恐怖分子架

孫女返黎❓
可愛就是正義‼️

黎sir淨係救女

唔講真係完全唔記得

最大唔係艾瑪咩

我都係早排玩碧軌玩到通商會議先醒起

根據返空軌既實力， 我唔範得佢夠打

艾瑪波就最大

其中一個喺碧軌俾紅色星座亂槍射死

喺實力通漲嘅情況下，可能差個馬鼻

碧軌改加得悠娜托娃好心加埋佢比兩句對白啦
雖然我都唔記得條友叫乜名

隔左咁多年是但搵個理由就可以大buff啦
七班兩年就由鐵機隊都打唔贏進化到抽得贏火炎魔人

用劍帝做單位

火炎魔人自帶打和啦super技

冇外之理打唔入佢

結果就係羅爺最屎？

有片有真相

黎生有鬼之力 禁住隻眼中二一陣就夠變勁

呢條撚屌天生有外掛

佢同艾絲蒂爾半斤八兩

雖然今集唔再不停loop沒有那個必要
但係頭幾章講左好多次
唔知係咪我多心

日文版呢part無字幕空耳聽唔哂

思念體艾瑪不得了 黎恩我要進來了

你要諗吓羅爺先係普通人嘅代表
無神力無血統無改造，純粹靠自己同個腦搵食

咁多魚擺係回廊水池但有啲魚係得回廊有
邊個冚家剷諗出嚟

所以我覺得佢第三章都幾誇張下

講得最多一定係

劍匠個肺好唔好得返？

人地死過咖

大家去飲一餐就變戰友

閃3同分校長隻抽話上唔返巔峰

廢老

屌笑左出聲

渣波啦仆街恩

呢個級數嚟講佢都算柒
肺老、斷手、俾人操控埋

隻斷手手袖都幾礙眼下，好心幫佢加隻義肢，乜都好啦

唔好啦 我唔想鋼鍊抄佢

面具加單手 社長抄神雕

我就覺得Inevitable struggle 同 Get over the barrier冇得輸，零碧嘅代表作

點知一出黎
學姐:哎呀我其實都係聖杯騎士團架

講打交係
不過智力夠

而家既黎恩勁唔勁過風劍,光劍同艾絲老豆?

艾絲老豆可能得

所有柱出齊先定騎士團出齊先

我一路以為艾絲老豆係成個系列封頂

唔記得左係咪揸棍既廢老先係最勁

上個po有人po過資料話佢係戰術指揮最勁
武力就打唔過光劍

街邊捉棋大把

呢首真係印象好深刻，唔知有冇同好
間中出街都會聽

出開方舟

屌見到大笑咗

係神雕抄社長

過多一兩年我黎蛇就打爆風劍眼鏡

見到有人話黎神做咗5集主角

其實呢隻係類似空軌3咁嘅fan disc所以劇情上連埋零碧閃主角嚟做個收尾好正常嘅

不過過埋今集我諗軌跡系列應該要2,3年後先有新冇咁多嘢可以俾佢環保嚟緊又出ps5

可能直接拎D人物模型做隻軌跡版伊蘇

下隻新作一定係東幼2

之前已經拎咗托娃個人物模型去整東京幼都

希望係啦。。。我玩過伊蘇8其實唔知佢買咩冇心機玩

今日終於爆機
果然op同宣傳片上面果d就係全部既motion capture場景

變左伊蘇咁我黎蛇仲點疾風

出騎神版gvg

擺明係要你刷藥幫佢地

莎拉28 大佢8年

帝國VS共和國 extreme boost

咁多代都係空軌首歌最好

想當年勁到

下年出東幻定伊蘇呢

伊蘇

bug理完全係機戰開金手指拎對面隻boss嚟用嘅feel

點解回廄打到第4層後半都仲未完成到 VM卡 個任
人又齊哂 打到的都打左

東幻已經同栞一齊入土為安

其實係咪整慢咗正常mode 一閂加速就所有嘢超慢

開加速快到控唔到電單車

失落魔法係咪得4種？

6種獎盃有寫

要買哂所有vm卡再挑

VM呢d咁on9既野我除左有次要同西風團長玩之外好似冇掂過

打到終章得4種，有啲重覆咗

屌，挑完boss多咗一種

武鬥大會好難打

我而家終章到最後個場地都係有5個失落魔法 最後個個要爆左機打第四層回廊後半先有

屌你黎恩搵晒後宮喺沙灘搞淫亂party

用亞里沙 黑兔 慢慢磨

我都係呢兩個，不二之選

黑兔我老婆 亞里沙招buff太撚勁 冇得唔用 又回cp又心眼 仲要幫埋自己回 之後黑兔再幫佢回 根本cls

主要神速太撚廢

我都係用呢兩個打 好安全
係要時間磨ja

真係廢到喊
3招技冇分別都算
仲夠膽死要40cp r痕咁
得招單體技高攻少少但要80cp
魔攻又低
好在有加速魔法仲有少少剩餘價值

我係每次釣完魚未開加速都好似托海咁睇嘢愈來愈慢

玩緊頭兩章
除左黎恩線其他線都好難打

C線 d人好勁

上面其實首首都好正

屌你地又話打左九十幾個鐘都未爆機既
點解我45個鐘就已經入左last chapter我本身玩埋NM 諗住可以玩耐D 嫁喎

波姆碰最難玩 沒有之一

二柱同肥仔有vm 抽唔中就爆機後先

Bgm撚

其實唔難，你中間個條唔好爆就得

我就用Emma同Renne 魔法打痛啲 又可以吸魔
都可以試下菲同莉夏 降硬直order 隱形+攻+速 有你郁無佢郁

唔係咁易架師父

有時運氣夠都贏
對面攻過黎
一消係咁消落去加分
一下反cup

我無技術要靠運 但睇睇到條LIST成19幾人 運到幾時

你無沉迷夢幻迴廊?

以為仲有第四層

其實都唔洗沉迷
爆咗機打到你想嘔

第二層之後冇打過直接爆機 依家90hr仲有一堆支線

我係度諗緊唔係下一作繼承番創咁仆街啊係ge話又要刷RP 值又要刷定d lv

屌 笑左有聲po 不過閃4前日譚 亞莉莎已經講明成晚留係房度到天光 即係做左啦

收番羅打交廢句野
碧打完聖女，佢話羅一定超越到戰鬼同風劍
克洲拐聖

暫時得1，2，5，8，9 出現左 但好似話有十二位

慢到以為lag機

啲執行者都未出晒啦，講經咩

劫炎魔型化其實冇打嬴係打打下佢有番記憶唔肯打咋嗎第7班幾十人圍歐先勉強平手
我反而想知卡西烏斯點解變左前劍聖

悠娜點解我係握手

論實力羅爺係普通人中叫勁但相比其他人真係廢到仆街，不過佢係好有智慧同埋好熱血就真 。

佢特搜戰隊
要show pass

屌 一開波神氣合一 之後鬼化 之後冥我 再無想神氣合一擺明真係法老親生仔劫炎起碼都唔係天生開掛

其實好似玩泡泡龍加俄羅斯方塊咁玩多幾次就得架啦

羅爺係無閑地球人最勁，黎神果堆外掛佬係撒亞人嚟點比

因為果時黎生同分校長未蒲頭姐羅生未有耐啦我覺得

黎蛇個邊好悠閑
羅伊德好似最忙

我反而想知執行者總數究竟有幾多個

打得最辛苦係羅sir線

留名等睇黎神單挑打敗埋魔神化劫炎同埋盟主

no cheat

除咗出名嗰啲 其他可能都係雪倫同蕾恩嗰啲逃兵
二皇子遲啲可能又退出

轉咗玩棍掛，f社呢啲位好執着
雪拉結咗婚都變咗前a級遊擊士

聖女話佢地啫 主戰力都係蘭迪 莉夏 瓦吉

因為現任劍聖係黎蛇

咁佢至少八葉一刀流個劍聖係憑佢自己實力拎返黎
神氣合一係佢老豆既心臟+詛咒留低既力量（我估）

成日話黎恩外掛外掛
至少佢講到明比你聽黎恩有系統程式可以出外掛
拐聖呢啲真係唔知邊到黎

回廊4後半點先入得？

拐聖笑佢姐，
把咁既野未改有槍之前完全無可能同其他人打

爆機

有冇ching收得齊堆 VM卡
我冇打過hard差5張

商店有得賣

買晒了
定係珍奇品個到仲有

終於爆機
希望F社唔好再寫克州啦
已經夠多災多難

個新engine D人望落有D膠同真左
風格無依家咁順眼
唔知係咪唔慣先係咁

打齊晒Normal+商店應該就齊

冇羅生拉埋聖女一邊砌點有得打呀

閃四卡西拉左黎蛇去碼頭傳位
好似係

暫時終章入魔王城（笑）之前仲差好多野
料理差咁最尾幾個 釣魚都係另外RP 仲係levelC
好彩仲有機會入去迴廊刷野

有無人覺得莉夏今集個劇情可以用呢張gif 做總結
唔知點解覺得好牽強
好似夾硬塞個面具比條友就算咁
(打到終章未入魔王城唔知有無漏劇情

我都係用呢個方法打贏佢

我個陣都即刻諗到呢套野

受師傅之命考試攞證書姐

碧軌最後成個城出事係教堂無事
佛法無邊

故事上面最強嘅蘭迪 莉夏 瓦吉
用黎道具流

拐聖個強度問題係碧零已經有 明明人搜查官 做左2年連風劍都砌低埋
開左十倍經驗值

唔係wo 閃3老卡已經變左

其實軌跡啲戰力由好耐之前開始已經崩晒
都唔會想特登去比
但啲人一講黎恩就外掛佬 拐聖就普通人好熱血
明明最主角光環就係佢

迴廊刷嘢真係好易上癮

NM 91h終於爆機希望下一作係c線4個人做主角

唔好啦卦我想要新人

有邊個主角冇光環羅生設定上真係普通人來呀嗎

羅生喺劇情表現上從來冇勁過，創軌都會擋咗炎劫一劍啫

好on9

90個鐘爆機
差黑色衛士劍(冚家剷)同3個寶箱
其他應該齊
唔知下集新引擎會唔會大翻新呢啲濕鳩嘢
唔係話唔好收集嘢係有樂趣,但真係濕鳩
玩Ys咁少個戰鬥note已經唔駛用咁多精神玩得輕鬆開心啲

買左季票，想問係邊搵返d DLC野出黎

要續個dl，重新開game>道具>DLC

有啲限時戰鬥就係難在要偵察，集集都係咁

魔獸粉抺有冇得大量買？
唔夠用

屌佢都on99, 將另一個package拆開做幾個道具搞到我以為出左咩事，要逐條友買

枴聖都有優良血統
佢阿哥先係真真正正無經歷過大事件(尤其至寶級)O既普通警察
都憑毅力同風劍打平 要伊安律師偷襲先殺到
同一血統O既羅爺經歷多咁多 打嬴埋風劍好正常

講起得返200米拉

Ching ，你啲換錢石呢？

話時話，IBC 換錢會多啲依個設定，好似由零碧傳到依加，
正常1換10，佢1換10.2
( 使唔使咁孤寒,1換12都好呀,又要搞到有小數點)

零碧好似係1.1，

堅on9，要續個dl

佢用意志，唔係鬼之力呢d外掛

我都miss左兩個係高原是但啦我志在睇故事

想問下第4層後半係咪爆左機先得

yes, 第5層應該dlc

又零軌開始,已經話佢地有路

Guy真係好撚型 超高行動力 一條友憑自己查倒真相 同風劍55波
羅就差啲 靠隊友搭夠 不過不嬲天賦勁 兩個遊擊士指點兩句就學識吸技 應該好適合學螺旋

迴廊第一層少咗粒藍色石
係咪要reset再打？

我都係差一粒藍石
Btw,未搵到點reset

入口光球reset

玩到終章，主角團疊馬到癲，有時真係覺得啲boss好慘

之前唔見嘅，可能miss 左
想入返去係咪要等下次劇情先入得？

今集一堆人湧入門口

左制無三角就等下次

今晚返去睇下

換線介面㩒三角
無即係主線未推到

Thx
今晚返去試下

30條友圍final boss

主角團已經讓賽，只派4個人打

想問下沙灘event 係要買季票先有❓
季票係每三個月就要俾錢❓

scan完死咗佢然後retry

沙灘event 要打迴廊

下集軌跡應該叫 共（和國）殼機動隊

岩岩打緊第2章主線見到個迴廊就好頭痛

好似rpg咁有排搞

C線 2條幼女真係好好J

再加埋 黑兔白兔 加埋緹歐 , 琪雅
今集淨係睇畫面都夠

意志呢啲咁含糊不清既野未仲過分過鬼之力

一次斷尾

沙灘ev喺小遊戲入面
season pass俾一次錢㗎咋，包咩就上官網睇

羅爺都好型其實正直得嚟無黎蛇咁on9, 做事好決斷

終於到左

唔係珍奶fail

無鋪出珍奶店特

有冇諗過 依隻真係一隻rpg遊戲黎

呢隻唔係gal game咩

有得升lv嘅gal game

唔係扭蛋驚咩

係似app game

講開又講，單機game都出扭蛋都幾癲

呢排d單機驚好似都會行呢條路

sao 軌跡 都係
唔知黎熨D 日系單機會唔會都係咁
非洲人 玩單機驚 唔想再抽野

而家佢咁樣抽都還好，唔好整到連劇情都要課抽咁囉

道具就算啦

要去買閃1了

創軌呢個算幾好啦，d珠唔駛打晶石慢慢合，又唔會話有咩一定要抽到

佢抽蛋係方便你幾十個角色唔使爭裝用啫

蓋輸比羅就係輸在溝囡

異度

想問由空軌FC玩到TC, 零軌只玩一半，玩創軌會唔會好多劇情跟唔到？

未出呀果5張
hard都係送u物質
等10月1更新啦

岩岩睇完第一篇魔法少女亞莉莎
屌仲好玩過主線

Btw依個po d人幾有品 唔會亂劇透

都係抽下迴路道具之類，是但啦

會，全部劇情都係零碧閃相關

會員中過幾次伏

咁大獲

點有時間玩返晒呀

上網搵劇情睇要玩返哂真係好難

你慢慢玩晒佢都未出下一集啦

東山把死魚聲

Miss曬最重要果啲?

人物筆記 全部齊 都仲係 99/100 已經抽齊人 仲爭D咩?

第一篇夠智障

今集佢把聲好唔掂

最後嗰章充滿既視感

真心 沒有這個必要
睇大綱再唔係youtube過關就夠
自己玩會爆血管

係咪因為病左都要照錄對白所以逼住用病聲

即係漏咗個得一格筆記嘅茄哩啡

好
沒有那個必要…

東山劇情都還好 唔知做咩戰鬥配音好似無食飯咁hae到

真心 閃軌4集都係頂住眼訓咁玩 悶到訓著幾次

有時間玩閃1閃2不如上pixiv睇h圖認下舊7班堆人

閃3我當初都玩左好耐先爆
閃4就救黎蛇果度開始一路到尾都OK啦 玩過閃1閃2既我容忍力好高

我問緊夢幻個度 第一層有個主要任要用10粒銀石 可唔可以唔刷住直接打主線先？

遲d做番會唔會少左盃

打精英成日都唔撚出

瞓唔著可以打騎神戰 有效過安眠藥

最撚垃圾都係閃3中間 講起就火

心急人上 個d回憶故事岩岩做左 差要抽10粒銀石個任 可唔可以遲d番黎做？

可以

其實3幾好用，用佢招order之後開buff 20cp技連發 衰在人地爆氣會唔食marking

好似可以

可以
銀石唔駛特登刷 之後打打吓就好多

你地閃軌玩得咁辛苦，究竟係點樣頂到而家去玩創軌

最難頂係閃3,4每章都迫你清一次校內同魔女村個迷宮

每次都諗住シオリ最後會出場

lin

明日香>>>>>>>>>シオリ

東幻條條女都咁正 閃軌無得比

東京幼想其實麻麻

你要記住軌跡每一集勁人同大佬都圍歐打到斷氣不過閃仲誇張成40人 圍歐個boas

我覺得佢肯改變模式係幾有新鮮感

我都係打多陣先入黎吹水 依家仲係好前

東幻玩玩下見啲劇情冇新意放低左冇玩

所有反東幼人士都是搬石頭砸自己的腳

當年係玩完空零碧之後入左閃12個坑
閃1其實大家都好容忍佢一黎係第一部3D作二黎bgm寫得好好
閃2就玩到間章之後發現唔對路好撚戇鳩 但抱住洗濕左個頭就繼續玩埋落去

閃3老實講單獨拎出黎唔係咁差 3d model大進化總算由ps2去到ps3 level
校園生活果度寫得唔錯又搬左零碧d人出黎賣情懷
雖然成日沒有這個必要同埋結局好垃圾嘭一聲黑MOON令人好撚嬲但係又犯賤好想知後續

閃4就總算苦盡甘來 食左閃123三盤屎今次終於叫埋到尾 唔理佢合唔合理都好一堆以前留落黎既懸念位都叫解釋左

抄印度神劍2
我當初好似玩到爆機都未抽到KOS MOS

完全同感
閃2我最後悶到我斷片，玩完好記憶模糊
閃3玩嘅時候第一個反應係啲人唔同晒，閃1同2啲人變晒condom
不過因為屋企比較忙，比我拖到出閃4 先玩完閃3，所以黑moon左我都無乜感覺
閃4我個人覺得係成個閃軌最好玩嘅

如果佢唔係溝女機械人大戰可能會仲好啲

閃4第二章cut走左佢既話成件事會舒服好多

2一定最撚on9
on9到我無哂記憶，尋日仲記錯係3劇情

我覺得又唔駛咁快勸退既
依家閃1閃2都出左改, 閃3閃4好似遲D都會出
用HIGH SPEED MODE玩一集到爆機都係十幾個鐘既時間
自己親手玩體驗下劇情同人地講俾你聽又唔係好同

有冇ching分享下自己打咩戰術
我玩菲莉夏玩到厭

點解今集釣魚好似難左,已經買哂釣具
一二章成日都俾d魚走左

閃軌formula: 失散->搵同學/隊友/妹妹/公主/蘿莉
閃2已經係咁
閃3變左由佢地救場 沒有這個必要
到閃4又無啦啦要救多次妹妹/公主/蘿莉(tita, tio)
到創軌羅伊德線又再玩多次搵隊友
好彩冇曬啲捉貓修理街燈搵食材整麵包支線
希望falcom以後識得分開呢啲野去無限迴廊玩
今作迴廊真係做得好成功 故事又唔洗拖泥帶水

圓圈係㩒實，唔知你有冇㩒錯

ok啦 開加速釣魚先係地獄難度

點叫反都比左錢買

係呀,但d魚勁快嬲

講真閃軌如果唔使玩嘅話，咁創軌其實都可以唔使玩直接上網睇劇情

夢幻迴廊係咪任入
每次用s戰技再入去回cp出黎再打過

仲有空軌羈絆同OL

棵樹要升爆lv 先可以回200cp

星軌呢

躝咗

真心比個建議，玩閃2再番去134，我個接受度高好多

魔法隊屈降硬直同零驅動order
物理隊就Lloyd無恥之心/時間爆發 配1bp order無限補cp

大家爆左係清回廊先定開2週先

奶由多呢

無恥之心無限bp加白兔order=無敵

早期用重劍同風哥自殘炸夠快手

想問個閪樹幾時先可以回100sp?

依家我淨係可以回血

我就配分校長order 炸到完場

你要用d 碎片升lv

好似有限戰鬥次數 無得不停補

升盡 係無限

放紋章落副回路 開high speed都唔洗點等啫

今集zero arts失落魔法冇得zero ep用之後我就冇用過失落魔法

紋章係咪要抽角先有

Xenoblade 2個抽蛋系統仲衰洗左2次99粒稀有核心都抽唔到弁慶cls

係咪開咗加速

我岩岩打完第一層係咪無得升

從來都唔用
淨係用粒珠嚟buff數值

我都係數值就加好多啦

但本身魔法真係作用唔大咁

所以係放落物攻人度

唔洗 我好初期已經有
唔記得係咪二少帶住

都有D加魔攻既

尊重食物 唔玩

好似只要開放咗碎片升級就有得升

我打爆咗機都唔見有呢粒珠但角就未抽晒嘅

應該等啲人出咗攻略先打二週目

果陣閃軌未有中文
我上強國網睇有字幕翻譯既playthrough
就算飛哂所有戰鬥迷宮都好
都會睇到勁眼訓
辛苦過自己玩好多

紋章咪學姐個粒

我首抽學姐

冇開highspeed,
定係option果到較2/3/4倍速戰鬥果到都關事

我抽唔到佢爆咗機就冇特登刷金珠

之前啲金珠中咗阿婆，艾瑪家姐，肥仔，皇女同零驅

每條線都有釣魚道具買

但我唔知你有冇漏同有冇得補我就釣得好輕鬆

照計就買齊, 番去再check下

釣魚應該周圍都有 有啲道具係帝國錯過咗爆機都無得拎返我換得一舊皇后咪謝

睇埋幾個支線故仔就冇野do又要等下年

你肯定係下年而唔係要後多年？
睇下肺炎好返先定創軌2出先

伊蘇先定東幼先

騎神vs騎神

應該要過兩年年啦最少，續集多嘢環保先可以一年出到好似係

佢仲要轉玩法 應該無可能一年慢慢刷爆個迴廊啦

佢轉玩法係咪剩係高達先轉咋

唔係回合制就唔係軌跡啦

軌轉動作 伊蘇轉回合就兩個系列全新系統

咁就仆街我都有玩過伊蘇但唔知隻game玩乜

啲boss又難打

淨係玩過奶油多覺得好難玩

試下玩8
之前玩完閃1-4開隻Ys8簡直係地獄上返天堂正到

都係手殘先玩軌
改玩法真係沒有那個必要

就係玩完8之後我就冇再接觸伊蘇系列

丹娜

我4集好有恆心刷晒白金
而家諗起覺得

歷代最多戲份，仲要係可控嘅女主角

推po好快
好滾動

Same動作game黎講個mechanics唔夠深度
利：打開mh

● 下一作標題並非《創之軌跡2》，《創之軌跡》一作完結，請各位放心。
● 會有以往軌跡系列作品未描寫過的場所登場。
● 《創之軌跡》中會描述到新的場所、組織、人物的情報，推薦各位本篇、無限迴廊、額外章節都打一打。
● AT戰鬥以後就不再採用了，《創之軌跡》是用AT戰鬥系統的最後一作。
● 新作為指令制戰鬥系統，取消AT槽後加入了實時性增強的動作要素。
● 這次採用的戰鬥系統類型並不常見。
● 登場人物幾乎全換，雖然也會有以往的重要角色出場，但隨著劇情突入新篇章，角色基本是大換血，可以在《創之軌跡》中發現很多這方面的提示。

貼返呢個
都係指令式，但加入動作要素
呢種系統會諗起....

善意回覆

唔好再出一大堆角色就得 限返係5,6個重心人物就好
我都係鐘意空軌艾約 同今次 39 咁官配 一對 多過閃軌 成堆女 比你簡但劇情上又無乜深入描述

FF13

隻撚屌藍寶石魚點釣
用哂50餌一隻都冇

晶歌支線好笑到

10次內釣咗

SL啦

ff13冇動作要素喎

咁我真係諗唔到

聽日先釣佢老味

女武神？

FF7 remake囉

我估最多做到KHbsb咁,頂到盡KH2
整到FF7R真係一步登天